油塘十點鳩叫終於覺醒

好正好多人嗌
黑警下句係還眼啊
冇人應我

嗌喇喂

光復香港 時代革命

廣場個頭10半準備

十點一齊嗌：九月一，入機場

[9．1機場] 現有文宣集合 (Google Drive)

[呂麗乳搖入] 香港勝在有連豬

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

香港人入黎幫手，成敗一戰，只需大家一步

[img]]

鯉魚門邨冇人應我